# План вебинара

1. Область видимости - воркспейсы. Хлебные крошки. 
2. Шорткаты
    - Вызов меню команд
    - Переход к последнему месту редактирования cmd k cmd q
    - Переход к парной скобке Cmd shift \
    - Переход к символу в файле Cmd - Shift - O 
    - Навигация по хедерам cmd - shift p @ 
    - Мультикурсорность
3. Создать свои шорткаты 
4. Outline. Focus on outline view. Фокусировка на отдельных секциях. 
5. Работа с Git
6. Сниппеты, зачем и как создать свой
7. Экстеншны для маркдауна и MDX
8. MD Preview Enhanced (поддержка mermaid и pandoc)
9. Экстеншны для RST

# Шорткаты

![картинка 1](/img/shortcut.png "Can't have Docs")  
